在民主黨的基礎選票中，相當大一部分是居住在非白人社區的非白人，這使得民主黨人“擠進”了效率低下、一邊倒的選區。 美國需要一場民主革命，Matthew Yglesias, 2020年9月17日 
 在賈裡德看來，這很奇怪，因為比分懸殊。 我們可以一整天都在看猛龍對凱爾特人的第六場比賽|克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) |020年9月10日| 
 這可能是NBA季後賽歷史上最一邊倒的一次。 雄鹿謹慎行事，創造了錯誤的歷史|克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年9月9日|FiveThirtyEight 
 如果有什麼不同的話，這一比例在共和黨人中可能更加不平衡。 為什麼溫和的共和黨人如此之少|李·德魯特曼(drutman@newamerica.org) | 2020年8月24日|FiveThirtyEight 
 這位21歲的球員在週五的比賽中，以超過替補的勝場數並列大聯盟第一，這使得教士隊得到他的交易看起來像是近年來最不平衡的交易之一。 費爾南多Tatís Jr.已經在搗蛋鬼了。 然後他開始更用力地擊球。 2020年8月21日|FiveThirtyEight 
 但是反對者們並沒有從這些不平衡的數字中得到安慰。 田納西州選民面臨墮胎問題的沉重壓力埃莉諾·克里夫特| 2014年10月4日|每日獸 
 儘管眾議院的投票如此一邊倒，但該法案將在參議院夭折。 審計美聯儲的合理理由|尼克·吉萊斯皮| 2014年10月2日|每日野獸 
 這些武器很少擊中他們的目標，而且死亡人數一直對他們不利。 哈馬斯已經贏得了與以色列的火箭戰|伊萊·萊克| 2014年7月16日|每日野獸 
 這一決定使對懷特·巴爾傑的審判成為法理學史上最一邊倒的案件之一。 懷特·巴爾傑和聯邦調查局洗白了tj 英語| 2013年11月15日|DAILY BEAST 
 如果你需要提醒的話，最後的選舉團票數是332比206。 共和黨人能在2016年贏得270張選舉人票嗎? 還是永遠? Myra Adams 2013年8月18日|DAILY BEAST 
 現在把那張歪歪扭扭的桌子拆了，生個火。 破鬼者|查爾斯·戈達德 
 阿特·庫扎克只能沉重地嘆了口氣，歪著嘴笑了笑，然後開始創作。 星球騎兵樂隊|雷蒙德·津克·加倫 
 他成長中的那個障礙，使他成為上帝造物中最不平衡的，是他長久以來的不幸。 深受愛戴的托馬斯·哈代 
 “非常抱歉，摩根先生。”他說，臉上帶著一種不太真誠的微笑。 薄刃|戈登·蘭德爾·加勒特 
 與此同時，在聽不見的地方，露易絲正試圖把一個非常傾斜的籃子賣給一位上了年紀的紳士。 篝火樂隊的薇諾娜，瑪格麗特·威德默